一句講哂，聽日跌幾多？

聽日8號停市
跌穿27500

275咁少 260啦 最好8500

27200

275 鐵底

布布咪反手啦神秘力量聽日要托700架